只要831 不治事件被大肆宣揚及其後被證實 fake news , 831 事件就再冇公信力。

因為公布既消息唔止一次係假

大家都唔知點樣相信眼前既信息

依樣唔關輿論戰事

咁樣都抺黑唔到班狗

請大家唔好轉發未經證實既消息